港台不如執柒咗佢啦

港台不如執柒咗佢啦

冇人想睇垃圾節目呀

頭條新聞 第9集

今日星期日，兩日先得34萬人睇咗，得3萬9人like
呢兩日係咪個個出哂街、去行山、去離島呀？

垃圾桶彈出嚟好𠹌型咩？忠勇毅

推

負評係俾港台

冇用架啦 睇乜春呀
行山好過啦 今日咁好太陽

呢個節目唔會再做到百萬views
算吧啦 抽水抽著火水

自己衝出嚟畀人block

睇咗

真心膠？

尷尬

係呀 block 7我囉
我有講錯咩？
《頭》係好節目？好睇？
兩日會得咁少views?

開埋d發悔氣po仲尷尬

30萬新移民彈開啦

其實兩日三十幾萬唔少啦

少view咪多d些牙囉

仲有view係累積，你唔睇下一個月前嘅頭4集每條有成差唔多100萬

樓主曲得滯

唔好理樓豬真心定假膠
大家睇咗未先？
未睇好似真冇資格出聲，雖然樓豬好似好努力想叫人睇
個個po都見佢曲線叫人睇

原來嚟倒米嘅

曲到以為佢真心反頭條新聞
可能真係反 睇定啲先

係未睇幫手刷下view

sor 見呢兩日假期又武肺
理應好多人睇 但見星期日晚先得340k

你睇咗未？

sor 用錯方法

幫推👇🏻
［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

大家未睇快啲睇啦

幫你推啦P牌仔

幫睇, thanks

睇啦喂

幫幫手，睇咗先屌

keep住介紹~~ 齊齊撐

我個個禮拜都有睇嫁

好撚慘，明明係叫人睇
但演繹方式好似真心踩緊港台

冇咗開心字典

港台多謝你 香港有你

真係睇到好反感，講緊樓主
唔明點解要禁樣開post

明刀明槍叫人睇應該冇乜人理
雖然依家都冇

用錯方法

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

想學呢個po
我都係睇咗佢先做貼紙師
佢又係唱反調咁款
我收收皮先

有驚訊嘛

人哋有嗰種效果
可能你太簡短，令人感覺你好似反港台咁

你上fb啲地區gp&巴絲gp宣傳好過啦，喺連登你咁講嘢會畀人話你鬥黃苦行

所以我都係收收皮先

算啦 唔好推po啦 由佢沉

唔好太睇得起連登仔，fb啲人有心好多

即管試下推，睇下呢個表裡不一嘅po係咩反應

你又睇 我又睇 全港一齊睇

多謝

佢首播嗰陣已經開咗電視睇畀佢賺收視

都係嘅 多謝支持港台